其實愛侵力係咪五毛/狗？

首先呢幾個月大量選舉posts，洗走曬十二送中港人、中共清算泛民本土討論。

再有人係咁講deep state、dark state、中共收買全部人呢啲陰謀論⋯點解一個咁強大咁有組織既機構，會二零二零年大選突然彈出黎，而之前侵彈劾案同埋一六年大選又完全冇跡象？可以收買成個大選，究竟由基層點票員到民主共和兩黨精英，由各大傳媒機構到大法官、內閣高官如彭斯，要幾多錢幾多資源先可確保收買過程冇人將證據留底爆大鑊？

之後開始有人話美國淪陷，唔好靠美國，美國仲廢過中國。仲有人講民主制度其實唔係咁好，獨裁都唔錯。到宜家有人話支持拜登不如撐維尼，如果美國選舉係合法咁其實林奠都係合法。點解cctoy會變到咁，呢啲藍絲奶共言論竟然咁多like？

定其實五毛、林奠真係驚香港人同拜登傾，重啟美國戰線，所以搵PR出post?

開口話人愛侵力嗰啲咪五毛囉

拉

HK HRDA同HK Autonomy Act極速全票過果陣Deep State去咗邊？佢哋咁鍾意人民幣點解會由得呢啲咁辣嘅法案咁輕鬆過？

賀錦麗咁左，點解佢當初會有份sponsor HRDA？
McConnell趙小蘭家族同中國咁多往來，點解會俾呢兩條bill用hotline，又諗住加Section 230落派$2000條bill度？

Pelosi咁唔妥侵，點解佢會叫眾議院係對中國問題上要配合侵？
拜登咁鍾意中國幻幻，點解佢個國務卿話唔會停關稅？

拜登識你老鼠

駁唔到死返出去啦

唔係五毛會用愛侵力形容人？
收皮啦p牌仔

唔係話拜登冇問題，拜登的確好可能比侵相對親中，但呢個時候唔代表絕望，只係下一步可能要相對步步為營，但美國線一日香港人唔放棄，一日都仲有得打。

但「美國仲衰過中國」、「獨裁好過民主」呢啲想法一定唔可以接受。

agree
不過連登仔唔搵個偶像嚟拜係唔舒服

你知唔知咩叫收買先
無錢俾咪唔做野囉
我點知中共幾時俾錢佢

賀錦麗好反共

真
你話有理句都好

一句愛侵力
跟住就走左去
再係咁去每個po講
水泥隊

愛侵力本身支那種黎
小粉紅既黃版咁解

佢地連猿爸爸都信 駁閪咩

絕對係撐美利堅特區回歸中國既你先唔係五毛／狗

on撚9

要俾幾多億？點解中共會有時唔俾？
如果俾左錢啲錢比左邊？係咪要比埋political background check嗰班FBI？如果比左錢比班FBI，係咪要比埋check FBI employment clearance嗰班人？買起左咁多人，係咪要收買埋佢地屋企人男女朋友費事有人多嘴爆響口？咁大個圈子究竟要收買幾多人？

一邊講小心精神鴉片
一邊講「民主就係會被人滲透入侵」
後者嘅結論咪就係支聯會共產黨嘅邏輯囉
將市民嘅信心由制度轉移去個人身上 基本上就係獨裁嘅開始

釣左成班熱狗入黎

邵嵐：收皮啦極右侵粉，叫美國黑警射死你地

唔出奇個班仆街，做下左做下右，扇下閪風，點下閪火

中共不嬲都係收買最有權力果班人
跟住一路滲透落去
你睇香港就明啦 講咁多廢話

FBI識background check，美國文化唔係盲目支持上級，上頭比人收買左，下層一樣爆你大鑊。

hunter隻硬碟
fbi收左成年都唔做野
仲提fbi